[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5508)

屌你老母 夜曲

169你係度串我 串到曉飛都無用架
你要串去波post串
唔好係度欺善怕惡

慢

正評贏大錢 反cup馬會 500k

等456啦

利狗今晚實有12碼

個holding廢撚到

我屌你老母死臭差 再屈我就block柒你

壓住單邊砌邊有c...

買左角細睇波

支持 制裁佢

169bb唔好咁惡死

老友你咪離間

漢堡999

成對有邊個勁

要乖 知唔知？ 唔係會變陳優越咁 block晒全世界但其實無人想理佢

分4注allin jor 9.5-12.5s

阿迪達

阿真係走盤當蠃

阿

改名做loading算喇

下個留言幫我買雪條

停曬角，買左12.5b

知道

3-3漢堡你都試下5分鐘3球啦

買4.5b加5.5s 定 4.5/5s加5.5b 補飛好啲
Ps:利記個場

死人妖

中場得willian做到嘢

阿記0戰術有至少6成係後場攞到波就大腳斬上前

買左漢堡對家 要點部署

你咪屈

奧巴成場隱形

韋利安梗係算勁啦 夾硬喺車路士買過嚟
其他阿仙奴骨幹 原本幾勁買過嚟之後都變垃圾

利咪又一樣

老4買左咩

真係唔覺佢有上

等收錢

奧巴以前喺多蒙特 對住拜仁都入幾球

利狗

漢堡3:3冇人講？

有冇睇過我曼

阿記咪一鳩樣

我今次醒 半主

佢今場卡死係左邊 俾人mark到勁實

垃帕爾馬

續左張肥約仲邊洗出力

漢堡包7+開到嗎

漢堡嗰場似和其他

報假 block左

Blked

佢直頭卡死咗喺阿仙奴

開到半大真係要多謝阿記 如果利入一球先半場肯撚定1:0完

法乙撚半大

屌炸on9

特魯瓦大波-2

多謝利啦
入個球都係利記送既

利今晚有無機會456

猁係咪準備456人

諗下買邊架林寶仲好

半大黨今晚之後可以上樓？

攪咩咁多人買富咸

169聽人講係鐘意著女人衫既胡so佬黎
仲要係肥果隻

漢堡爽手比多2角

畢狗list
1. 真特1.5b✅
2. 瓜達2.5b✅
3. 山神 角大❌
4. 斬木 角大❌
5. 戴拿模 9.5b✅
6. 漢堡 10.5b
7. 博洛 10.5b✅

利申 純分享 冇爐 更加唔係賣料狗
請跟我來

老友你咁撚屈

我有鳩 係咪比個屎眼我屌先？

博洛超高水半一唔買

有呢位巴打幫手

真00嗰陣幾次射門都爭啲
但成班利好似無撚所謂咁 小小失望表情都冇
係落後左之後 成隊先run得快左

有無水

全部差一粒 又冇咗100萬多寶

又執幾多？

169又白又靚又可愛

好喎 你有鳩就姐係男人
無鳩 又唔驚

鹿會得一場即場on99

必上盤？

唔係嘈緊咩

有冇閪水 我要上女足

pm比佢相你 快

漢堡想神十？

3:0

Post 係度大家開心

漢堡10-1

克萊cup到一世球迷

下世

法馬cupped

死車狗

又撚半大

漢堡快撚手刷多下

漢堡個傻西20號俾人換走左
唔怪得防守好左咁多

好撚驚神10

11

收錢

漢堡入未

畢狗list
1. 真特1.5b✅
2. 瓜達2.5b✅
3. 山神 角大❌
4. 斬木 角大❌
5. 戴拿模 9.5b✅
6. 漢堡 10.5b✅
7. 博洛 10.5b✅

利申 純分享 冇爐 更加唔係賣料狗
請跟我來

不SIR仲有冇咩心水

好彩嗰位巴打冇跟

漢堡12m

奧巴對弱隊就勁 對強隊 算吧啦

今日冇喇 出咗三場夠了
聽日睇下有冇啱心水

太撚易

cls波 miss左會點

真？

漢堡12？

真

屌 帕爾馬

3-4cup

漢goal

漢堡4:3

3:4

咁多場係得利狗角細屌你

似NG撚狗 痢同痾

漢堡再cup

Cup黎cup去 笑左

差克萊

做咩po自己出黎

聽日抖一日 冇波啱

3:1 意甲？

奧巴唔想踢不如換Saka啦

我真人

巧型

追完數未

帕爾馬追多兩球啦

頂撚住 博洛

利狗冰撚完角未

成隊都垃圾 我係佢都唔想踢

真 我都唔明點解仲要留隊

阿狗只係一個笑話

做咩搞人

希望在明天吖嘛（應該）

好易 上網跟住嚟排陣就得

漢堡

上兩季鑽之後放棄咗

佢話想做廠名宿legend

單刀

角球開到8.5

利快手 3 1

入都唔計 但想chip個下真係唔掂

中咗，十抽二派100

Lm

lm

我

留名

斷一慘

冰撚左40分鐘角

中

Lam

條飛一撚樣 頭先客炸左球 想死

利狗 刷未

利快啲整多2粒啦

阿迪達同佢師父一樣咁廢

手持13.5s 9.5b

法馬利2:2

奧斯坦德 做瓜佢

Boom

拿卡廢到

拿卡不如翻鄉下耕田？

炸左 好撚彩 嚇鳩死

拿卡

角大手足玩撚完

刷下角啦

奧巴同拿卡換位仲好啦 卡死係左邊打撚

我今個月贏既琴晚清袋要下個月先翻到生

賭角球正柒頭

拿卡錫迪真係激撚死人 浪費左兩次黃金機會

利乖乖地入波啦

講真 咁樣冰到完真係cls

俾3.5 同4.5我未呀垃圾

我買意甲德乙唔撚好？

買左發達邦咁都輸番轉頭真係冇野講

快

漢堡準備贏返12場盤回報返各位手足

利刷未呀 唔刷點入波

利會唔會輸番球先dllm 刷少少都好

我知

明知我輸爆廠 都叫我派

女足出水 我出錢

屌你老母你咪搞我169

因為佢係賤種隊

講真mane身價應該要高過沙拿 勁好多

外仔真係爽在用低賠嘅盤慢慢推

追撚左幾次利阿大戰角大 次次開細

垃圾阿狗

有腦嘅黑人 = 文尼

有冇角大手足

21分鐘5c
71分鐘5c

今場英超無12m？？？

21分鐘5c
71分鐘仲係5c

半5全6死幾多人

瞓醒中就派扮外賣比你食

阿頂多20分鐘

利狗入波未

利狗又要走算

開個7。5打個和呀。。

買左13.5s。點捕處好

入錢

等上樓

早抖了

阿狗入未

法乙客追和走盤得唔得

水呢

下場實和 記得買

Gchi

7點巴西波點睇

開始有啲獨 可能知費同沙都好7

利記no 係咪針得

利狗妹妹下 補時先入 睇撚死佢

屌你啦 外賣

ng

10.5 11.5 14.5boom

費不嬲傳勁過射 之前都屌過沙拿幾獲

終於6

same呀屌

比我都獨啦 沙拿仲撚獨食

冰左大半場

話咗no goal 上下盤走哂

等買全大

6角出現啦

終於有c

利狗 奇蹟11c 好嗎

求吓走盤

成55分鐘之後先再出現角

利快撚啲入波啦

我反而係對家落飛先買

11.5s

77777

7

7 -4

垃圾帕爾馬

法乙又無大波

利 次次羸緊波就係中後場9猜咁

唉 帕爾馬今季咁撚屎嘅
早知跟不蛇買角大啦

-1 已4

好過mc猜得2:5

換撚左Jota出黎 肯定搏命追波

利ng 24

有冇人一齊入大波

跟左俄 德兩場
帕爾馬呢場驚左無跟到

急call 連C雅

3.5b咁都要死

利入波啊

奇蹟4c

林尾又會爆c

Jota on9 ？

利入多一粒啦

仆街祖達

個jota咁獨

8c了

換咗個Jota出黎即刻低一班

on9 假波

比多兩隻

終於中7.5b 俾法乙玩死

8

888-1

利入多粒

兩個讓波

下 審查假波未

咁樣爭食 抵啦

睇穿未

Jota諗住控比佢隊友

真係屌出聲

99999

幫緊你幫緊你
不過你去咗馬會入錢先受理

999999

999

-1-1-1

9

holding今場mvp 包左幾球

屌你老母咩 salah

奇蹟11

9-2 急call 連詩雅

垃圾阿狗 番去吔蕉啦 垃圾波都有球迷

神十 ready 10.5s 8.5 9.5大

同頭先場英超一樣臨尾爆角

條友終於入

31

痢3.5b gel

3-1goal

我屌咩

goallllll
3:1

Jota

Jota gooall

終於入

比隻角黎啦屌

幾靚

下次

masterg今日全中

爆no goal 比多兩c呀 利狗

威喇威喇 攞到錢再講

俾埋4.5b我

半格都輸埋

等咗咁耐終於入 孝感動天

其實利記都俾人屌穿咁濟

老老實實利物浦真係派錢

奇蹟11c

穿佢老末啦阿記都唔係踢波

3:2未

我啦

我撤回

4:1 快

一角好無？

買左富咸啊屌

買阿嗰啲驗腦未

打lol算

屌又差一角

加可樂

有了

阿積士青年隊 屌你老母3.5大都冇 4x5又斷一關

10.5s 12.5s 13.5s gel

jota

收到

輸到傻，有人派？

屌你老鼠10c撚賽前

利記盤 12.5s 10.5s 8.5b 收晒

最後10c有冇開

神10角完 痴撚線

得銀埸埸都carry唔起

老老實實11.5s 真係派錢

yes

上場十分鐘已經有三次黃金機會

10角？

屌 差1c

反而想知有冇人去阿記盤

狗會賽前預測中波膽

利上盤嚇到鳩縮

啱啱入之前都敗左次

Yes

真，多謝LACA

咁都鳩縮 不如咪賭 拎啲錢去睇醫生啦

咁樣問同叫人買富咸冇分別

9.5b 5.5超高水

成晚羊得7k

要啦
買得6k唔知夠唔夠睇

博洛咁刷得驚乜

都得

7:00買乜好

好慘

5分鐘21c 77分鐘先6c 計到10c 殺盡10.5b 屌佢

成晚輸得50k

5分鐘21c

阿仙奴四個後防喺度做咩
走盤都唔俾

打錯 太嬲

5k富 6k利
都要輸320屌佢老母

樓上又買得6k 又贏得7k 幫手balance返

下半場好悶下

7點買咩

阿真係好廢，前中後都廢，未見過係小禁區狂猜，前面auba波皮都冇，拿卡又敗家

輸到傻

日日有博洛呢啲波賭就好

臨尾auba破左越位，但兩個豬隊友唔知做咩

我手多串左柏達邦

岩岩訓醒睇live見到絕殺
追返今朝兩隊垃圾輸果7k

比漢堡撚走左個半客 又比利撚神10c

柏達邦我都買左
3:2比人cup到3:4
咁樣輸我真係冇野講

我好你小小 買多左場 博

春袋條5萬過關收幾錢

比個水位嚇親唔敢買

想請專家講兩句

睇盤師

Bin c

見佢講得咁有道理
聽左佢講all in跟左利記對家冇俾狗會引到我買利記
宜家輸到要跳樓了

43225

Atv果度難分真與假

有無tg 想問波啲野

問野又話串 你老母唔識字？

問你識唔識答丫
人地愛迪生呀

琴晚買5x1就唔中 今晚唔買就中

尾場幾時截止投注

富明贏撚緊？_？由1.8x跌到落1.7

中秋大放送
希望大家過一個開心嘅中秋
第一口 富明半主@2.6

又話肺炎？

邊個肺炎

富明尼斯9個test positive，兩日前

職賭黎講 只服黑單

2.22》1.65都成日輸

1-0

富明咁快入 贏硬真係

唔洗訓 一日起碼16小時在線

客盤又豬

越訓得少 越唔精神 點追數

派我了輸左4K
份糧又輸哂

Ok lm了

一個月幾多數？

半細仲頂到

嘩 宜家玩幾錢注？追倒4雞咁多

頂住半細

我了

隨時一球到尾

岩聽
秒goal反而冇咁驚

頂住

半細全大啦
一人贏一半

好

半細cash左推今晚

留定名

推邊場

未知

客盤太高水 完全開唔出

今晚奧林比亞入球大唔大到

定客盤啲人腳肺炎

客好似無攻過咁濟
大波好危

中場射波

平時d中風賠率咪又係咁
9成都開下盤既 不過呢隊真心廢

秒goal低水主九成開得出

半1全1有冇機

車個盤 落到贏硬咁

頭先兩張飛咪贏左囉

輸就輸全格
贏就贏得半格

Quit馬會囉 笨柒

最後十分鐘阿狗無啦啦防線穿曬窿
痴撚線

墨女又出擊 2串1半大

各-1

D女俾你屌到腳軟都秒goal

- 比卡超女 1球

賭乜鳩巴甲波 叫到仆街先1粒

要追返荷乙果注

求今晚水 仲追緊數

訓醒收錢 爽到

大波已死

利記一球盤易到

除左fans 點會有人買客

如果轉球半我都可能會買客好彩馬會冇轉到

明黎路封都唔封啊 點入波啊

睇實力 差2班

中風賠率開倒

富明炒到對家兩粒

咁都開得出 無野講

。。下盤慘死

富明大波-1

冇球賭

冇得追數

阿記最近表現唔差既 可能佢地覺得頂到利

我想等半一盤 點知冇

焗住買一球 以為走盤

連輸五注 痴線

無運時點跟人都係輸 輸縮哩樣野真係好岩

2.0

哥巴比對手抖多4日都廢到咁

搵場隔幾日嘅盤 自己買 allin

入返6注錢今晚轟一場 贏突啦

巴甲一隊波幾十個球員輪換

漢堡真係賤種波

點入 6注會爆左一日存款額

賭咁大

可能2:2呢 轉頭

平注好了 得返幾注 再重新來過

好細炸

係馬會限額少

合埋眼買主 南美波
一係唔買

既然咁細 輸左咪當娛樂注 唔好怨啦
落注買既又係自己

咁又唔得 搵食架 唔係娛樂

大波-1

搵食

3-0

輸一定屌架喇 我買低水主又唔見順利開到 買客就收皮

比卡超女足搞咩!

有咁多本要靠賭搵食
炒股炒樓炒鋪算啦

痴線 巴甲唔撚賭住 中哂廢炎咁點計

你後者三樣邊樣唔係賭？

高水大波都開埋

我都係上咗阿船因為mg

同步進行不是更好嗎

講緊賭波同呢三樣既風險同回報唔同呀

咁宜家你賭波搵唔倒食 咪放棄呢樣
玩第2樣搵食囉

仲有追數機會 利英超冠軍

佢出咩？

富仔-1

波係最快

但後三者所有野既本都黎自波

迪巴有冇奇蹟三粒？

琴晚佢話買硬利，我即刻重屌阿盤，仲買埋1:2/1:3/2:3

俾張戰神卡你，盡力啦

收$$

富明4-0得唔得
4.5倍大

準撚到

我買過關就無補單頭 信心女足

收$

一早無波屌好撚悶

4:0

垃圾客隊

係既話你宜家才連輸左5注 又洗乜係度叫春啫

入唔入就唔知
我買咗嗰隊波就俾人入咗4粒

黑單好勁

叫春都唔比 講幾句姐

LM

原來佢已經落到丙組

唔叫啦 兩隊垃圾都放棄左

咁我潛返水囉

今晚再算 唔係太掂

有咩水

冇唔比 所以一開始俾比左條路你
輸5注 入返6注 一場一追返晒

獌完左都有12m啦

問題我上黎叫春都唔係求搵路 做咩鳩

你可以同我一齊叫春 or 唔理我
我無特別意思

咁你上黎留得言我就可以回覆討論下架啦
你唔係當左連登係你fb個wall下話

除左bet365 重有冇其他apps睇到即時戰況

帕爾馬點解有平半買

屌 係喎 打錯左 不過都4:1全格

全晚上盤波剩係執得利一注 想4

富明主勝gelll 繼續訓先

做乜9

做乜尻

公屋搵人維修唔洗錢

所以我咪問你做咩鳩比條路我

荷乙次次半0下半一定有3球

有人排隊點叫得落

果日車針左1k 現家合共針左2k
食屎了

哇。。。。。 阿記角細 停左54分鐘角

初盤都有得收

咁應該覆你咩？
抵啦 連輸5注
定 連輸5注慘慘豬喔

哥斯乙唔開波

大家好

馬會真係垃撚圾到。。。
5點維護到依家都未撚開

熱刺抵買?

6點幾開返買巴閪啦

馬會咁撚閪但反而贏得多過外賣
奇撚怪
外賣有時真係爆到傻

畢狗list
1. 真特1.5b✅
2. 瓜達2.5b✅
3. 山神 角大❌
4. 斬木 角大❌
5. 戴拿模 9.5b✅
6. 漢堡 10.5b✅
7. 博洛 10.5b✅
8. 皇蘇 10.5b
9. 貝迪斯 2.5b

利申 純分享
請跟我來

ok 盲跟

串左

睇啱先喇

咁搏

係喎

利記咁樣開局 冠軍係咪穩了

kane同son好似無得出？ 一個紅牌一個受傷

聯賽紅牌關盃賽事？

當年利都係咁 之後聖誕快車連輸俾鏝追過返

係喎 差啲重注車仔但下半場無咗son好似唔識踢波咁

今場唔算閪波

差差！

熱車個場平半去到一球
車仔好似贏鳩緊咁

車了

169！

你兩個真係好曖昧

花仔！

10.5b 神10 毛就有得收

但基斯甸臣對猁張紅牌 都係用聯賽盃洗咗

錫埋你

有場重心

唉 跟唔到

拜仁入球點買好

大力啲啦

車仔出新龍

你跟咗會點

屌你個high

咁撚惡

有外賣點解仲要堂食
外賣抵咁多

馬會限制左你玩既場數 運濟果排反而jump 少d

應該出卡巴叔
我見打西布朗都係用佢

你係咪忍唔到手賭埋啲三四線波呀
賭果啲真係靠運

未玩過外賣 有無港超？

乜撚都有

唔講咁多

咁咪好易做假啲垃圾聯賽無乜人留意 幾個圍威喂hea踢一場上樓了

咪話唔比水你地

所以咪賭運睇你買中邊一隊囉

我意思係好易利用關係做假波 自己唔識人梗係唔買啦

咪撚燈啦

唔中搵黑單

你五大聯賽識邊個咁勁？講到賭五大聯好似唔會打假 唔會輸咁 屌

死外賣佬

早晨

繼續訓 訓醒賭波贏9k mon

今日放假 等今晚皇家社會

大陸仔

E蛇出水 要跟了

點球！！打門！！
有沒有！！

冇傾仲搏得過
冇兒子就真係不了

早買早享受 出咗球員名單即刻轉埋盤

轉盤仲好
車仔條前線差到
+1穩

1.72我寧願等轉盤

五大聯賽D球員咁貴 唔打假邊個俾 賣波衫定轉播權

FEEL到今場出個尼架

傻傻地 法甲 西甲 意甲又如何 咪成日有假波
啲角仲假

尋日場德穴你話係咪假啦

點計都係港超易啲平啲

乙組不嬲搵食嫁啦

咁今晚熱狗有無巴爾

真係係時候走人 輸左 28690

仲有31000

lol馬拉松
外賣自己睇pin r7 vs lgd

今晚再輸就走人

荷穴德穴不嬲架啦

見你玩200蚊一注咋啵

準備上樓注

珍妃都冇條 港京咩

好👌

原來係摩佬話鳩踢

？

有冇得出私水比小妹 🙏🙏

睇緊論文 勿擾🙏🏻🙏🏻

咁我哋組隊去kongu 拉把揾佢

感謝代答🙏🏻🙏🏻

咪搞🙏🏻🙏🏻
有啲想quit/_\
好深奧

仲諗住揾你醫我bipolar

佢受訪話賽程太密
聯賽盃唔會Full team/認真踢
以免再有主力受傷

大把人要巴塞 到時主回飛再買

熱狗今晚無son，無kane，出副選。如無意外車仔今晚會轉盤讓一球

軌買大波穩陣

華倫買大波大家點睇

屌你上場失分就嬲嬲豬頭也不回走左去
宜家又賴賽程
諗起之前如果贏摩狗佢先心服口服

你班友咁早就度定波

冗員4世去party room扑野 流出左
想睇留tg

btw 聯賽盃好多英超球隊都係出副選鳩踢
因為獎金唔吸引 大球會本身都大把錢唔志在

Pmed

出水未

唔度定點贏錢呀 你又唔出水

呢幾日買親上下盤都輸 大波就贏

但軌隊野 唔知會唔會出夫添趁機試陣
隊野好似搵唔到岩既踢法咁

琴日賽前咪話買西雅圖
完場之後話推晒落利記囉
已經出左兩場

屌你買完猁訓撚左

車仔d人多到砌三隊正選出黎都得，熱狗無son已經買唔過。車狗應該至少贏一粒。

成日叫我出水 又唔出水益下我 就黎輸死啦

多謝樓豬無私奉獻

岩岩收到私密片段 原來冗員咁鬼短

圖定老母？

短撚到.... 波po 之恥

自己pm花蛇啦

我手指甲都長過佢...冇諗過可以咁短

上次佢唔係自爆過屌到隔離屋件肥婆啪啪聲架咩？
咁點會短呀

可能果次比肥婆坐爆左...

佢打到個肥婆啪啪聲姐

咁今年又真係密

單單

拍手掌都啪啪聲啦

有冇人同小妹傾偈

係啵 熱對卡數前兩日先踢完歐霸

唔洗訓覺咩 琴日off左？

關你鬼事

佢今晚對完車 過兩日要踢歐霸
再過兩日聯賽又要對曼聯

是 day off
依家電緊髮 坐到屎忽痛

差b你係度串我 串到曉飛都無用架
你要串去波post串
唔好係度欺善怕惡

最憎女人電髮

圖呢 無圖你話電緊x毛都得

所以你咪A0

得 我收皮

花仔勁中

花仔你係度串我 串到曉飛都無用架
你要串去波post串
唔好係度欺善怕惡

屌你老母絕交算

講到咁 唔通真係送錢

自爆 不了

秒左

和好得唔得

你條友出賣老4 養唔熟

同你差唔多 物以類聚人以群分

咪啦 處子之身係光榮黎

得 88

挽留

花嫂！ 花仔話佢好想去食女喎

仆你個街咩

摩佬嘅野，信一半算

差差又中

去站務台申請del post 88 all

巴打 我唔識你的 唔該唔好扮熟🙏🏻🙏🏻

無用 chabb caped 88

Chabb好中意收集人地通姦罪證 遲早比人斬

咪屈......

你呢句有啲似我係成人台撩交打

貼自己老婆女朋友SP身材 (85)

#794 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你新字頭 你先係我大佬

引戰狗 btw 張圖咩黎 正唔正

你差我封入會利是9萬9千9百9十9蚊未俾

Chabb tg慎入

等緊一球盤

狗會想賠少啲keep住1.72左右唔轉

此谷3燈俠
1.169
2.69lam
3.lamlam
認同請分享

我轟左轟 唔好燈🙏🏻🙏🏻

有咩睇

尊重🙏🏻

真飛gchi老4！

Doublemay

兩個都得

多你4個0 尊重老4ok?

齊贏！

刺巴 肥kong唔見左 唔識賭了

揸波蛇 今晚買埋我同差差愛隊 華路士

偏好大波

自從肥kong連針兩場就無再見過佢

哇屌 你未死咩

負緊3K，今晚all in

同Atv一樣 大波加盤啦

車仔賠率不跌反升

gun

好悶啊 有無機打啊

再升少少唔洗等一球盤直接買得
琴晚利記都回到1.97之後再落

全世界車仔大船confirmed

想出list 希望有7成
1.車路士 -0.75 1.81

Ching 請問呢個咩app黎架？

成班圍爐撚
嗰個咩日日要xx
我立即屌你老母

之前你個channel

你圍夠爐未

今晚all in 洛達

又點
唔講咁多 一人出十場 profit高果個幫對方含

洛達

唔使 我依家幫你含

Del左個TG 個爐都無埋

唔好搞咁多野啦ok?
我直接幫你含算

抵你贏咁多既

出十場 最低命中個個俾所有參加者口爆一次

得 我加入 你地等比我口爆

球探微球App

PEANUT 6.5K DAMAGE

全隊最廢就係佢

今場控野幾好既可能對面廢 不過團戰都係行行企企

差bb話等俾佢口爆 人唔笑狗都吠

我贏硬

今晚整條3x1

出你就出啦

18倍

等你啲5位數真飛

波蛋都買5位
盤起碼6位啦

個個純文字討論 有珍妃圖睇未呀

波po啲細蚊仔宜家唔識單單啦
諗起之前10k變1m張飛嘈左半個post

單單完美示範咩係賭波賭到千萬身家

要復出了

死左大半啦 你最近還好嗎

D外卡隊成日懶獨特出埋D垃圾英

咩飛

波po經典
噴精5:2波蛋@100倍

難得有事前水 真係要跟下

仆街無波賭悶得濟 咁就輸左10k 比星晨

佢尻up 好撚叻下

條撚樣未賭都已經有...

莖莖

驚驚

甘岡2.5b

香港傳說

舖左幾廿幻草皮
不過上季臨尾好似連開幾場

上次開爐好似第一場即針

竟然真係會開

竟然有爐 有無link

屌晒你地成班傻鳩老母 日日係度圍爐

出完一場就消失左

是

今季長追富臨同閪布朗對家應該幾好執

俄假青年隊

咁你搵夜曲囉 屌你老母

人都俾你jer走左 仲好ec提

有冇早餐食

點買

對唔起

笑？

乜撚野叫對唔起呀
問你點撚樣賠返個fd子俾我呀

外賣多款過堂食 夜啲再堂食

0-111111111111111111
爆

仲有一半

好耐未見過勢均力敵嘅波po大戰
對上一次已經係ky大戰yy

日日要揸波 對 邊個好

你老死差我張職乞名單呀 咪嘈啦

除左uncxxxxxx ching之外好似未試過同其他人嘈
有冇人報名參賽

Yy水人5500果次

幫169 lm

排名不分先後
1 Angus
2 長井
3 chabb
4 日日要渣波

幫淫蛙lm
唔搶口一日會死

咁渣波chabb vs 淫蛙169

黑單對汪汪果次又唔計？

Friend底唔計
圍爐撚

邊撚個叫chabb 個名成隻弱智狗咁

屌你老母變節

我眼中得夜曲 Angus 新字頭

屌你老母新字頭

追多口細先

屌你老母就黎隻揪丫

?

原來是你

本來唔想買
但5點冇波好買

青係咪有咩誤會🙏🏻

話你弱智狗呀 改名都改得衰過人

再早啲 5500開戶費果次

咁買唔買

我係大愛撚 唔喜歡駡戰 sorly🙏🏻🙏🏻

買咗半注，完場6點有其他買啱啱好

輸到咩都無哂

你仲未拎得返個名呀柒頭？

巴打尊重自己 尊重他人
唔好鬧牠柒頭🙏🏻🙏🏻

女足愛好者黑單呢

有錢又身痕 不過戒咗2年點都有返d錢
巴打加油

邊隻畜生搶左人個名咁狗賤

呢位ching識啲野

新字頭

收皮啦屌你老母關你9事呀？
你拎人名仲喺度傻下傻下咁
我地圍爐關你春事呀？
尊你老母重咩

屌你老母成班圍爐狗
加埋我入去有冇得傾

留tg

留馬會戶口先

都係果句 100%嘅波邊個燈都唔會改變賽果

好似你日日冇波揸咁？

1001